各區文宣組記得霸好條街

唔好比啲建制政黨擺晒條街
特別而家父親節好多檔口
人多係佢隔離反送中反到佢收檔

反完送中之後，2020立法會選舉繼續幫手，等建制輸到hihi